尋日衝單野有冇上國際傳媒

影到立法會個衰樣， 港英旗同果幾個狗官既車頭相就正啦